Clifford Stott 出左警暴報告 我地應該入去多謝佢

奇怪Twitter Bot無出 可能我自己都懶左睇唔到
anyway Clifford Stott 都無official出過Tweet係關於佢份報告
不過佢都有RT其他post 提份報告 我地一齊入去多謝佢啦

同埋有外國記者做左個簡單abstract 都要RT埋

仲有呢個

繼續走去撥火 奇怪呢幾個Tweet都唔係太多人RT
保持初心 繼續打Twitter戰線

Push

推

香港寬頻：有好多網民上嚟我哋FB搞事，麻煩叫所有同事幫手反擊

Rt

推！

push

Push.

推咗先

lin dog jeng

推
早2日報告嗰個post推唔郁 明明有4k 正皮

警暴！

pish

可唔可以喺度開台

可以

推左好耐都唔郁

好

你Call咗幾多人

加入愛護連狗力量啦

都唔少人 但係搵唔到寶寶

招募愛護連狗力量會員
come come

嬲

竹3

忘記佢

一生只有寶

開台

截至2215
第一個po 150個rt左右
第二個po 200個
第三個po 500個rt

好長情

到

Retweet sin

Tui

基本嘢做好啲啦，係香港又做得移咗民都做得

求介紹

唔緊要
溫好書先

where

依度

下星期又返工……用錫紙包超過一百條test tube

我愛寶轟轟烈烈最瘋狂
我的寶狠狠碎過卻不會忘曾為他

go

點解

截止2245
第一個Tweet RT214 Likes343
第二個Tweet RT263 Likes350
第三個Tweet RT537 Likes557
我地唔係好憎黑警咩? 點解得咁少?

點解咁鍾意佢

水耕草

你讀調理農務㗎

如果癡癡的等某日終於可等到一生中最愛寶

可能佢一早返咗嚟

Pushhhhhh

播了

part time真係調理農務
今日比人夾上去樓上溫室淋花

向油dee移情

yo

啱
其實佢真係義務，為咗真相而做份報告

放鬆啲啦播下啲秋天歌

吊頸都要抖下氣嘅

秋天真好

好似幾好玩

Hi

和音太完美呀

搞到我成個禮拜都係都loop 佢哋

大家好

「這時刻沒有更好的國土了」--德國民謠

遲左

拎住條水喉

再大力推

推
Retweeted !!

唔緊要

Done

好玩

啲記者影香港啲相好靚

又打飛機

心中只有寶

你留意吓

德國的地鐵

Retweeted, push

盆嘢淋到水浸就啱

最衰原來d記錄簿近牌淋濕晒

唔識過點知唔得

變左絲仲要P牌既?

感謝

嗰個係國家鐵路

push.

為悼念周梓樂同學

射去人地到

我唔知

全部重新作記錄

咁慘

又唔係我……冇計，發晒霉

Pishhhhh

弱智 先會share hkfp既post 呢個ac五毛黎

你up咩

笑乜

油b

你第一次咁惡

青春彷彿因我愛你開始

Push!

沒有地獄絲的第5天 晴

好核突

户户

小英

豬

要人

無惡喎ching

但卻令我看破愛這個字

佢喺度

油油

Wu Wu

Oil oil

軟趴趴咁一張張癱係張桌上，格離係一棵棵勁高生晒蟲嘅煙草

我諗佢應該係講呢個傳媒太左膠

你唔記得咗佢登咗巴丢草嗰個侵粉坦克車咩

但係喺外國有知名度嘅英文傳媒淨係得兩間

( 港台同埋蘋果英文部仲未建立到影響力)

最大影響力嗰個係馬雲南華早報， 淨係淨低個左膠hkfp 企喺我哋嗰邊，所以唉

RT咗

都唔洗屈毛嘅

卻又記住移情別愛的命運

以為惡緊

油

無回憶的男人

佢哋的確太撚左膠嘅

但rt 南華早報咩

Hell C

奇怪啲個report
比人打沉得好快
冇咩媒體跟進detail

今日個個都係度

係做緊嗰間大學係我母校
雖然佢入嚟嗰陣我畢左業
但我呢刻好proud of自己母校

tui

我在算著甜言蜜語的壽命

佢演唱會冇人睇

p

點會無啦啦惡

你製造俾我

Twitter 要人
多謝佢肯為寫個真相出黎

要人要人
Twitter師

Pishhhh

推呀推

好啦

twitter要人

pu

户哥

蟲

我在算著甜言蜜語的壽命

油哥

全部傳媒一片紅嘅狀態之下，你覺得有幾多會跟進

頂盡提一兩句然後就算

即係開錯台

啱啱RT左！
可以報俾twitter bot admin啊

本來好好地，過咗某個lab practical 之後生晒蟲

Forever and ever amen

tweet tweet tweet!

差唔多
爭幾個

下

推呀

大佬户

人地咁辛苦 為我地寫既事實
點解可以咁少like

是但啦 算數啦 唔煩你喇

D珍絲好似冇蒲頭

好恐怖 起晒雞皮
咩蟲

人哋講出真相
我哋要有禮貌講多謝

咪比佢沉

大佬油

Twitter 要人

上咗？

我被拋棄了

白色細細隻，識飛，擠爆咗會流出黃色的汁

連登有珍絲咩

靚仔户

靚仔油

啱啱上
依個會唔會太左膠

我不會講你知 其實是第幾次

識唔識呢首

個頭好痕

聰明户

成日搭車見到有女碌緊連登喎

未見過

水箭龜頭痕

Search完先知

見到都痕
ｄ葉差不多有我塊面咁大，底下佈滿晒，仲要周圍飛來飛去

聰明油

喺巴士成日見到有靚女碌

點解我見唔到

我都見過

有密集恐懼症

Pish

户户好勁

仲有女學生

因為你唔出街

油油最勁

rt!!!!!

想叫佢哋上連登勿認真

我有

户户先係

晚安

一定係你掛住篤機

曾經想說隔離個女仔推post

油油世一

出街都推po好勤力

Bye bye

掛住上連登

Retweet

攞

户户宇一

揸番起個鍵盤啦

不了

得閒𥄫下女好過啦

得閒報哨就真

喂

比黑警張圖嚇親，成碌棍隊埋黎

我報嘅地方冇用喎

俠哥
仲有冇胃痛

又係

呢排冇了

你又知

你講過你出海外讀書

屌佢咁撚難聽

gang jor

好嘢

karybbbbbbbbbbb

給你一罐汽水加片薄冰!!!

Karybb唔能夠唔識

想cow

真的

今日過成點~

RT

Mk歌后吳雨霏都唔識

平野玲子密住出post

禾真係唔聽歌

所以唔好咁頹

你咪有囉

佢上幾次我都有睇

禾冇聽歌習慣

點解唔黎同我say hi

我黎碌俾你睇

我去嘅地方冇嘢報

我冇

請你不要阻我喜歡你

嬌

木........

驚俾你嫌棄

可惜豬是水瓶座

全世界

又呃

幾好

尋日出的

幻幻～

總會等到好天氣

睇黎我地聽既歌真係差唔多

啱啱造星完咗就係播呢首攝時間

妹左糖未今晚

出左未

?

家謙B

再推！

而家chill club推介播緊佢同jace嘅隔離

出哂

警謊推出國際

推上熱門做野

怪唔得你咁遲訓

唔好懶

無開電視

聽緊

Call人做野！

Rt師出嚟

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

妹咗

唔關事

我連個動漫都未睇

今日係咩糖

好耐之前2日睇曬動畫了

唔知點解呢套吸引唔到我追

PUSH

咁唔好追
我諗睇住咒術迴戰

呢個好似好睇

牛奶

唔好自爆

Go
我諗住睇埋鬼滅漫畫其實動畫係正 特技太尾

正正

.

咁都自爆

好啦，過幾日得閒再睇，呢幾日個人好心散，專心唔到

小稱

隨心喇唉 我一無心機就唔出街上連登鳩噏

小叉

係幾正

我又何嘗唔係，有時連人都唔想搵，喺個得自己嘅ig發癲

好耐冇食糖

我都係唔想搵人我真係好衰
發洩到好事

yoyo

唔好咁摺啦
之後睇返自己發癲會覺得好好笑，你可以試下

Ok~

做乜唔食

Hihi

X2

MISS ME?

無咩想食

x3

極速

又mon我？

Be fd ok?

NO 油dee開台

哦～

siu lun jor

是

推 多謝

佢啱啱喺造星po刮我

y

我比佢叫左幾次

我唔知真係唔係好想食野

食左野未?

曦仔

~(

下次齋睇po算，唔講嘢

多謝你 my fd

嚟喇

男友

邊有叫

訓未~

咁又唔係 我覺得佢會咁樣叫 其實幾warm

唔係叫ge
係comment je

Tweet 到燉冰強出嚟回應

我怕羞仔

就快

唔驚啦

推返先

#hkpolicebrutality

聲仔

咁難得

我叫呀ME呀!

幫幫手啦

因為我本身諗住今日唔上嚟推，然後俾佢發現咗冇得唔上水

食 MUD? 0200 la wor

x2

我都係

Pushhhhh

雪糕

早唞

[member]

你真係 好彩有上黎 唔係都無得一齊吹水

糖

Me me

見你喺度先吹咋

MISS ME
我=ME
明未

咁夜唔食lu

本身諗住睇完個po就走

好少見你講咁多嘢

講經

Miss me me ?

推推推推推

bat bat

推推推推

LALALA!!!

訓覺未

得喇再講就多左架喇乖喇

睇你講嘢幾開心

我都覺 就喺呢度停

yes im here!!!!!

真

喂你又邊度見到我講野

仲要加 lu
驚訝

~0300掛

準備sleep

有幾多

咁我地可以開始返了

幾好傾

佢真係好惡

係 有D FEEL

me too wo~

冇呀，嚟嚟去去得呢幾個po啫

係
Cap底咗

咩feel

唔走啦，放棄要做嘅嘢

唔了

我唔醒目ga

算多呀～

懷疑你追故模式我

驚咗，驚曦多過基巴

包包

見到你講野幾開心
LU~

????????

q

睇到你打文都G咩事

唔該cap底 佢仲覆咗

係喎 你驚基基 未克服到咩

cool vs 惡

fufu

Is.

幾開心!!!!!

siu4

下..

thankyou絲

可以了

喂喂喂，咪踢爆

gugu

怕唔怕佢哋知道
要放你個po入我個po

我之後都冇再驚佢，係撞唔到佢啫

之仔

等陣轉頭back

#362346

係！唔！係！

佢忙

兩樣都少驚

呢個係咩

哭𠹌左，心都碎

所以我都唔敢搵佢

佢平時就係咁對我

打是情，罵是愛

Rt晒未

你次次都接到我龍喎

哈哈 佢唔到 傻瓜晨曦

我是連登仁慈友愛的化身

驚就驚姐姐保護你

佢唱live把聲弱雞到聽唔到

why

咁佢係愛情

咁啱嗰啲聽過，唱k唱過啫

出咗

唔好告我性騷擾

你好q

一齊唱k

Eason岩岩出首歌幾好聽

林家謙詞

驚咗紅字巴

Neway有”祝毛澤東主席萬壽無疆”,以前唱過

親愛的那不是愛情

好想俾你性騷擾

笑咗 我唔似絲咩

詞唔是小克咩?

很nice 我can收收

多謝支持

係喎佢曲 gg呃咗我個friend

需唔需要睇醫生

一直深信連登冇絲

正宗生又累人死又累街坊

就像是精靈住錯了森林

笑死我真心

個歌名初頭以為係搞笑歌

原來你好呢味

睇黎我同基=無敵

我仲同個fd 傾咗吓
諗緊點同佢講先唔會俾佢斬

清好波

？

都係聽返hocc算

你係麵包

k歌之王

我咪霸
我鍾意歌名已經好鍾意
求其得黎其實有意思
好鍾意小克手詞

佢嘅存在係災難

曲呀傻閪

喂喂喂

咁早咩

以前幾鍾意聽佢啲歌

諗咗去邊，關心你精神狀態

唔入基po了

我唱得不夠動人你別皺眉

呃佢小克係林家謙筆名

要是怕難過抱住我手

挽留

我都係

陳生唱得好好,演繹好似又進步咗

維尼好似係佢嘅低級a貨版

係
致明日舞 好正
係 佢同家謙好有火花

扮埋精神科醫生,好變態

你係叉仔

我認錯

我錯

新呢首正d
今年成日都冇乜聽過新歌
應該話運動開始後都冇乜心情聽

攰咗 瞓唔到 休息下

你嘅手唔屬於我

關注中

兩個me

我之前係咪問過你係咪絲

好鳩，但係因為咁唔知佢想點

我決定負皮你

最變態係你想俾個咁嘅人性騷擾

真心笑左

都幾好

是
我歌照聽
無歌我會死

俾人追殺緊了

Unfollow會嬲

跛左

小叉唔好喊

好似係

你滿血 未死

Bump

早抖户户 柔 肥叉 油仔 牙豬明天再講

唔敢un

駁返得唔得

你都唔好喊

早抖牙傻

想了結

比我發現會嬲

Bye bye希哥

good night

你唔喊我就唔喊

唔可以

唔俾你發現就得啦

你好正

好想食

我係咁loop返d舊歌
好在本地聽開個d九成黃

唔好妄自菲薄

我都想

去咗徐媽媽度食

一咬落去爆哂醬

邊度

自己知自己事

有冇睇造星嗰個po

有，但播完就冇追，做咩

熱門嗰個喎

啱啱先睇，太耐冇碌熱門 sor

唔緊要
嗰個人出咗局未

太子徐記廚房
之前懵絲介紹過

你好型好charm

好似未，仲係50強

食嘢嗰陣會俾佢捉住傾偈

唔夠你型，唔夠你charm

未去過

Same
佢真係好好人好有心

有機會要試下，佢真係好nice

我都想型,不過型唔起

諗住趁熱食，但佢講緊嘢又唔好意思stop佢
真，又nice又好人，好take care啲後生

禾刀系，安份地做個毒撚就算

想食春卷

去唔到

咁都50強

型嘅毒撚

寄俾你

有啲樣衰

毒撚點型

好似咋，我唔係集集睇

想食腐皮卷

可以嘅....

腐皮卷好食，想食珍珠雞

係

冇睇過

成個節目好鳩

好多點心都想食

毒撚唔出街，型嚟冇用

123都冇睇
冇興趣

其實我都冇追，睇完暖男爸爸就係佢

我都冇

係，一個人唔知點嗌

去食點心

暖男爸爸好睇
雖然有d位唔知做咩

Push!!!!

其他除非打仗

如果唔係無可能懲罰到黑警

唔使特別多謝佢，贊佢份報告夠中立持平就可以
咁先特顯到人地嘅專業

推推 Twitter見

推 繼續國際線 要份report全世界人見到

推 人哋咁辛苦 咁好心整份report出嚟 垃圾香港人都唔去睇唔去撐 人哋整嚟托

鄭中基唱歌好好聽

係
做戲又好

仲要唔奶

好鍾意睇佢嘅龍咁威

新post 牙魷

Link?

再推違犯人權戰犯

家屬坐渡輪赴吉澳放氣球訴思念

推 感謝報導真相

遲左 sor